一人 N 個慘不忍賭的英文簡稱

張家輝
Cheung Ka Fai
KFC

Re u

真係笑唔出

S.H.I.E.L.D.

G.U.N.D.A.M

我笑左

MILF